是日午餐 燒味雙併。。。

燶到咁

太多meat

地盤佬

實物紅潤啲架

叉燒

舊叉燒仲黑過吉妹你塊臭鮑

鬼奶臭飽

鮑

吉妹

正

條菜你食唔食？

叉燒+燒肉，食唔哂

同事話好出名叫我食

係呀但偏瘦

弘b

Ok啦但無想像中咁好食

好臭

見到都情緒低落..

嘔

有食呀

點解
都唔是好差啫

好飽

好多肉正